睇世界盃冇支百威喺身 唔好話自己係睇緊世界盃

有冇手足應同 ？

百威 百威 認真好威